老實講 香港其實好多弱智(認真)

統計學嚟講 特別聰明嘅人同特別蠢嘅人理論上數量係一樣 而香港平均iq係一百零幾 平時睇新聞/ig/fb都唔少人自稱iq有130以上 而日常相處上你都唔會覺得佢地特別聰明 而喺香港iq低過70會被視為弱智 理論上數量係同iq 百三以上一樣多 羅致光iq都有160 代表每出一個羅致光就會出一個近乎中度弱智 所以唔好睇到弱智咁罕有

依排睇咗啲智力障礙嘅書，發現到智障嘅數量唔會比聰明人少，但係好少人關注，所以想試下同大家分享。如果有人想睇嘅話我先開始打啦

樓主已經係

樓主就係例子

波台計 我+你最小都兩個 其他我唔知

有啲人唔知自己係

少定小呀 識唔撚識字

岩 你睇政府果班人就知

我係160例子

你走得甩?

係支持廣泛關注弱智人士 我同你努力

ching

波台好多手足都工場返工
佢地唔會係弱智掛

強帖留名

身高？

話弱智唔識叫雞嗰啲應該重度弱智+青頭
依到好多ching都叫雞破處

牙古路其實IQ 150

多數做義工

弱智嘅通常淨係會打：

樓豬拎白卡

我拎綠卡

但弱智講野其實係有得睇，佢地表達能力會差少少，例子：

今日我撚到個藍屍呆左

其實平時生活你都會遇到有D人個轉數好慢 同埋表達能力好差

真 其實好多人iq低過80，都接近弱智

我懶姐 唔是弱智

華氏160

弱智係咁

工場無教我地中文 我想唔識？
你歧視？

熱狗一堆

樓主唔係弱智（認真）

你

係咪要星期二先出文？

得你get到樓上成班弱智

智力門檻
2&b

樓主

波台好多弱智仔

得我同你絕對唔係

用白卡統一香港？

賓哥出po表面上係研究弱智，原來係撚弱智

得你明

好難得n ben寫到咁大篇野去介紹自己

推

一開始仲諗你講咩春。
Sorry

你同波亞咁大仇口

我101， cute?

香港iq70樓下先計
咁睇你覺得七十幾當唔當係啦

我望到iq test D 題目就頭痛

真心唔明所謂iq有乜嘢用

#51無咗？

點解

波po大把弱智仔 日日貢獻比馬會

做善事唔算啦

見到通知你覆咗我但入嚟唔見個留言

我話你同波亞咁大仇口

我不嬲歧視弱智

你康復咗就歧視人

支持咩社團就知果個人係點

點解老鳳反而覺得弱智人士明顯多過聰明人士?

再待你好也無回報
#156092
俾你完全封鎖咗?

睇錯，原來係#50

我自己都見唔到自己留言 兒登好多bug

我凈係針對boa

返高登吧
原來我高登變咗高級會然 個icon柒能到

老鳳見到bug咗，兩個#51

我未做高級會員但綠豆仔之前送咗50個膠幣畀我抽icon

乜能野膠幣

牙joe俾個傻閪阿伯我

原來我都高級左

幾能型

又星期二先出?

又陰D陰D笑鳩牙志